法國每逢世界杯愈接近掛靴就愈容易飲恨

例如拖丹?